召集所有鍾意K-ON!輕音少女嘅面孔#15

K-ON輕音少女！

歡迎一眾鐘意K-ON!輕音少女嘅巴絲

作為同好 好開心過到黎連登依到都有咁多巴絲仲支持緊

K-ON係一個以輕輕鬆鬆 開開心心夾band為主嘅樂隊由五個可愛到爆炸嘅少女組成

平 澤唯
主音/主音結他

可愛散漫嘅女仔 最鍾意食同玩 但學野嘅時候又好快上手 係一個大細路黎

秋 山澪
主音/低音結他

成熟穩重嘅女仔 充滿女人味 亦都好有大姐姐嘅風範 但佢深藏不露嘅一面其實係細膽驚青 咩野都驚一餐

田井中 律
鼓手

熱血好動 男仔性格嘅女仔 一般女仔唔會做嘅野佢全部做晒 但有啲時候都有細心嘅一面（識煮飯架 ）

琴吹 紬
鋼琴/電子鋼琴

高貴大方嘅富貴大小姐 又細心又成日照顧人 真係完美嘅女朋友 周不時都會撒下嬌

中野 梓
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛愛妹

K-ON萬歲
正皮

平澤憂

比唯小一歲嘅妹妹 同梓喵同一班 同姐姐好似樣但係性格完全唔同作為妹妹嘅佢 反而要照顧返佢為姐姐嘅小唯

山中佐和子

輕音部嘅顧問老師 努力表現得溫柔 佢以前都係輕音部嘅成員之一 所以眼見面前天真可愛嘅佢地 有時都會回想不堪回想嘅過去

真鍋和

同小唯由細玩到大嘅好朋友 聰明伶俐 係學生會嘅會長 因為小唯嘅關係 都同輕音部嘅成員做左好朋友

想重溫嘅巴打 可以透過以下途徑再次回味

以下感謝 平沢唯 巴打整合

仲有呢個

我幾連緊句野...比你斷左

仲要為你要買
btw 留名

sor囉

3500...學生哥邊有錢...

又一個post

lm

皮已正

留個靚名

咁快就有負皮

留名

實係有人撳錯

hi

夏凜醬留名

明眼人一睇

正皮直線上升

唉都唔知點樣先拎到

拎咩

依到有沒人玩緊MH BETA

無swtich

PS4

等緊下個月26號

留名先

2部都有
但係忙到只係玩咗教學
個個fd都係咁
買咗冇時間玩

等下年一齊玩

John !

我破財買佢部特典機 John

其實我好廢
上次玩已經係mh3
嵐龍都未打到

我都係
不過琴日買咗mhxx

留個frd code一齊玩

考緊final 冇時間down個beta黎玩

無買switch

毒到出汁

join

一上水就話人毒

最憎人話人毒撚

依家睇返第一個k-on post 原來上一個仲多過第一個 成55個正皮

成班毒撚無女係到圍爐

點解咁多人鐘意梓喵

aggre

因為比較細粒

全賴k-on嘅正能量

因為係學妹

成班loli控

最憎蘿莉控

我養yui

養個shortshort地既wifi

我係鍾意雙馬尾姐
唔是蘿莉控

黑色加少少綠色又好似幾正
考完試喺GT整返架

全部都唔識玩，應該擺個真人比例既梓喵係隔離位遊車河

放車頂就差唔多
隻野企係到都幾難塞入隔離位

因為彩奈配得正

成班死毒撚

想用條脷幫佢洗車

我洗車好叻㗎

好似友愛定唔知安定嘅停車場

屌,望到d樓就知,ip都唔駛check

應該係友愛

睇黎好多巴打住依頭

屯門

成班變態毒撚

好多屯門撚

之前我記得有人整咗隻小圓係車尾

大西北嘅朋友

元朗

港島人

九龍東

將軍澳

我都係將軍澳喎

大家住咁近幾時可以上你屋企撚貓

頂認錯人

我都係元朗

我諗佢都有嘅
係無最愛梓喵巴咁多啫

我都想養
老母唔比，遲啲自己出嚟住實養

底已起

相認

大埔友

大埔+1

變左起底Post?

騎劫

集體自爆

要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

一睇就知係黃大仙

有冇巴打都係等緊芳文社隻手機game?

做咩咁嘅口面

我...不過仲未開番SER

抽到5星

想比人起底都唔得
無fd子

咁耐都未開返係咪執左

完

我要刷首抽青葉呀

我要可憐

我要可憐and 青葉

加埋日富美

何のゲームですか？

開始嘅第一日就收皮
btw青葉係送嘅，4星

日富美都係4星
利申，中咗

芳文社出嘅一隻手機驚

咩類型驚黎?儲野升星果類?

我諗應該係rpg咁玩
隻game今日出，我7點幾玩，9點就已經維護到依家

玩得啦？

又main

維護到佛誔

dl黎睇下先

冇得玩

隻game玩咩㗎

哦…隻game係睇人維護㗎

當你以為佢維護完嘅時候，就係又一個維護嘅開始

反正依排溫緊書，dl定先

等佢出K-on

梓喵

sem尾好興奮 一d都唔

返工冇sem尾

Final year就係另一個世界

真係好得意

追gpa想死

未final year都追緊gpa

放工

就翻到屋企

屌

聽日要炒exam了

喵喵喵

Pass

喵 喵 喵～～

今日炒左了

準備去炒

炒咗lu

早晨

GPA沒有最爛，只有更爛

只求2nd low

每天起床好心情

我係2nd low最後一名

最後武士

原來係mc炒咗 總分合格

咁快知分？

呀sir改得好快

屌,太忙完全冇plnn過京都行程

只要有一日係去學校 其他都唔重要

我都係咁話

一月去都未plan

一個人其實唔洗點太plan 定下每日去邊到 去到再憑感覺行會爽啲

12月18號~2月16號
有竹達彩奈聲嘅自動販賣機

東京，秋葉原，大阪同日本橋
合共有10部

淨係秋葉原已經有8部
地點放邊就要留意
Smile STAND 嘅公式Twitter
(@DyDo_SmileSTAND)

唔知有聲會比佢嚇親

頂
我要2月先過日本

咪住
我岩岩睇到果陣寫到1月中架

唔係呀
我見佢係話去到2018年2月16號

所以你2月頭去嘅話
你仲有機

隻game會唔會維護到下年

好有機會

京都可以去下d寺廟參拜下，感受下d文化氣息

等到出kon

課多d金支持吓

出k on我重課

11月去左貴船神社睇夜燈 好正 不過山上面好撚凍

我都會

刷緊3五星

咁貪心

0.009%

平均180次雙5星就有一次三5星

仲要唔好唔記得喺statistic 入面 expected value係垃圾
你抽幾多次中嘅機會率都係一樣低

相信牌組的力量

有冇高手教學點樣down隻驚
未玩過日本d手機驚

iOS?

ios就直接去日本app store度down

an就建議你連vpn去日本google store度down
(apk唔係話唔好 但係始終驚有毒)

隻game個名叫きららファンタジア

芳文社出嘅手機驚
雖然仲未有k-on同點兔
但係大路野點都會出掛(我諗)

洗左成朝終於洗到5星青葉

我又dl黎玩下先

仆街，隻game變咗刷5星

刷到3隻5星可能已經唔想玩

用qoo 下載

刷到可憐+千矢就起左手了

3GSMAMTTUK
加我

刷咗4個帳號 齊哂八隻五星

？？？？？？？？？？？？？？？

我有四個雙五星帳號

痴線

強迫症玩家 ？

想要3五星
第5個帳號了 休息一陣再刷

刷左幾耐

刷咗4個鐘

你諗住玩邊個ac

單5星起左手，廢事咁煩

我連隻game玩咩都未知 覺得抽野好好玩就係咁抽 想抽2隻5星

好簡單嘅rpg，玩一場就明

6點刷到依家
仲未中千矢同可憐

有一個千矢加由紀 加雙四星
仲有一個 千矢加珠輝 加三四星
暫時呢兩個是但一個
不過仲刷緊

JKRPE3WSFQ 招FD子

剩係放兩隻出黎打會唔會沒咁好 好似有排先夠位塞多隻入去

仲刷緊

15lv可以放多隻5星

其實我諗住刷多個帳號就唔刷
但係連續刷咗四次同角色雙五星

6連相同 唔刷啦

回頭是岸啊施主

之前去定岩岩 ？
我早個月去唔見塊cafe個位有wifi塊紙板嘅

加左FD子

千辛萬苦終於down到隻驚 down完係咪可以熄vpn同轉返自己個google ac?
不過小毒男只睇過k-on, 好驚之後睇返d動畫玩玩下先發覺之前冇首抽到某d角色

入面d動畫我都剩係睇過一套 仲要唔記得左名 見到邊個囡囡靚咪抽

其實事前登錄有咩用?

等梓貓出先玩

重抽係禁邊個 同埋點解睇唔到幾粒星

紅色 睇框都得 金框即係5星 慢慢刷

諗住依家刷石留到會出k on先一鋪擲落去

兩隻5星好似好難

唔洗理 人人有份拎

有冇人要5星AC
我有幾個

5星人物
千矢 由紀 (單四星)
珠輝 青葉 (日富美四星)
ゆずこ ゆの
千矢 由紀 (雙四星)

上面呢四個帳邊個想要

會唔會出都未知

我都係諗住儲到有K-ON先用

點玩架

好難就咁講
唔明邊part cap圖post上黎啦

點解呢度禁極都冇反應

叫你橫掃 ？過左唔係好記得

得左了

到底玩唔玩好
我應該等佢K-on刷梓喵首抽
定係玩住先唔抽野
留返K-on先抽
其實會唔會出都未知

臨執實出

...

就黎執先出死得啦
更何況要芳文社執

乜你咁鐘意派

起碼至少三兩個月先會出k-on

係 應該都係blend s出左先

加曬上面啲巴打啦
我名係田井中律

D Xの大種係咪用哂黎升lv

係

開局
樓上幾位巴打加咗fd子叫

見到

隻game成日通信エラー
班IT狗點搞㗎

今日晏就嚴重d game都未入返又斷多次

掛住打kirara同fgo冇睇依邊個post

加咗
唔介意嘅話留埋fgo

亂入 FGO新手 : 152,096,585

kirara 仲拆緊Aoba and Karen 聽日考完試再拆

好呀

曬
Btw加左

好耐之前已經有一隻game同過k-on合作

上面兩位巴打加咗
叫

日文game好難上手

一抽中得千矢

其他三星

玩耐咗會上手

順便學日文

咁樣對你嘅愛唔夠

有愛嘅話
就算係梵文都要學

留低番號做FD子

諗緊抽唔抽一次300石10連 但又好驚一隻金都沒

我抽到隻

抽咗
無5星

SH聖誕活動

上面巴打做咩入fgo坑 我好後悔玩左fgo
尋日爆死左

依個巴打有建地 一齊SH

刷哂主線冇嘢做
刷緊素材

主線好短？打到第3章

暫時得3章

課咗幾多

法師好似好勁，一下秒哂D怪

要有坦先勁

好似練金術師大力d ？有招全體攻擊好好用

呢兩篇文好有用

睇完第2篇 d 5星角好似唔係好底玩咁

輕鬆

準備再課

啱啱喺mcl德福睇eva破
佢一開始播錯q都算 仲要cut埋個尾片

無課輕鬆

好難玩game學日文，但可以培養到日文嘅sense，之後正式學就好快上手

冇課輕鬆X2
Rin

今次冇課都中

諗住每天活動抽一次300
其他留到出K-ON

佢300係每日reboot?

新角色池

頭先打錯字

抽左一次300一次400全部垃圾

點解好友果度成日有通知，但禁入去乜都冇

我都係

會唔會係有FD用過黎打野咁解

樓上話無課輕鬆個d
我記底哂名

今夕吾軀歸故土
他朝君體也相同

我要咀咒你地

無課 = 對生活無影響的課金

咁我係重課

事先聲明,我課咗四粒

三次金槍都係佢

上面話無課中個啲負皮左，自己反省下

好似變咗其他post咁
中和吓先

召集所有有玩FGO and Kirara fantasia嘅玩家 #1

召集鐘意K-ON又有玩FGO and Kirara fantasia嘅玩家 #1

貼返啲K-ON拉返平均

其實有冇諗過出K-ON點打
用個結他打人
定係好似周星馳功夫入面
彈古箏咁用音波

我諗佢應該同其他角色一樣會改模組
唯應該係戰士 (ff)

加咗fd子

wifi用點心打，mugi用茶打

攞滾水淥人

wifi 用響拍啊

下次更新係櫻trick同kill me baby

有無芳文社補番推薦
睇過既有:
魔法少女小圓
輕音少女
學園孤島
NEW GAME!

down左:
Blend·S
請問您今天要來點兔子嗎？
城下町的蒲公英

黃金拼圖
k-on都無

k-on咪喺睇咗嘅list入面

係喎
柒咗唔好推

のんのん係咪芳文社，唔記得左
日常番算係幾出名

Huwa Huwa attack!

好似唔係芳文社 不過都好好睇

超級大傻仔

喵pass

完sem係咪唔應該睇難民番住

【公式】きららファンタジア‏
@kirarafantasia
正在跟隨 正在跟隨 @kirarafantasia
更多
【お知らせ】
12月18日17:00より期間限定イベント「エトワリアのサンタクロース」を開催します。
クリスマス衣装の「キルミーベイベー」ソーニャが登場します。

詳細はゲーム内のおしらせをご覧ください。（運営）#きららファンタジア #きらファン

而我仲未刷完首抽

kill me baby

凍撚死人咩

朝早10度

好凍

我間房仲要喺門邊，凍到好想死

聽日全日訓喺被竇算 凍到唔想郁

喺屋企仲著緊短衫短褲

我怕出汗 直頭冇著衫

露體狂

剝層皮黎笠下

我都冇著

年輕真好
今朝凍到要摷條虧佬褲出黎著 老了 驚凍了

我都覺得自己老了

呢種天氣幾舒服，有d風，又唔太濕

秋意

秋你個頭
凍到入骨

我最鍾意同陽光玩遊戲

上一上水先

渣架
著虧佬褲
利申
肥仔

Wifi個人設唔係飛機場黎嘅咩
有沒人有依張大圖

我搵到呢一張

加咗

掉一堆上嚟

靚

上面兩位巴打加咗

上面見到都凍

不如掟埋上google drive？

又維護

活動更新

一陣allin

3500+1200石

你玩得咁快
我都係得34lv 2300石

我得26lv
掛住係fgo刷box

你地係唔係有課金㗎
點解我得1200石嘅

續個囡囡升好感度
一隻升到3都送好多石

中千矢就夠

愛麗絲

抽左700石 沒金沒聖誕

點解我Update唔到

我不想做人了

可想而知遲D出k-on抽到係幾乎冇可能既事

300石有金有聖誕

公平咩

可想而知我要更努力儲石頭

努力返工 搵錢課金

人生又有返意義了

垃圾驚

點解我連千二石都冇

打主線，做任務
最重要嘅係課金

唔係送咩??

千二石係21號先送

oic

唔好等喇
課金啦

唔比d支持佢
佢點會出kon呀

係咁架咩

我估咋

1200石係人人都有 ？

Hi 新黎

朋友
歡迎嚟到非洲

18號之前登入過嘅都有(好似係)

正
Btw 打5星個粒突破石要打70幾鋪上級聖誕素材先大概換到一粒 一鋪先得8粒

歡迎
梓貓係我嘅 你諗都唔好諗

中野 梓
和音結他

得意可愛嘅小學妹 樂隊入面年紀最細嘅成員 雖然係細個啲 但反而成日要照顧返唯同律依兩個學姐 係一個可靠嘅可愛學妹

打錯字?

你唔講 我唔講 無人知

HI

fbi fbi

[/quote]
你唔講 我唔講 無人知<img src="/assets/faces/lomoji/06.png" class="hkgmoji pixelated" />[/quote]

老婆嘅簡介點可以打錯

樓上個幾位
fbi is watching you

我老婆係wifi

我有5個老婆

我每三個月換一次

FBI IS ME

... k-on是大家的

老婆們是我的

大部分人去哂KIRARA POST

無入去追post

維護啦
回家啦

大家唔好掙
梓喵都喺晒我屋企

又買咗2隻
就無位放了

我幫你放咁啲啦

想賣咗啲輕小說俾啲位梓喵
有冇巴打有興趣
可平放 要位唔要書

有咩小說

我都訂咗幾隻貞徳
諗緊d貨到咗擺邊好

漫畫
就算是哥哥有愛就沒問題了對吧1 - 2
IS 1 - 4

輕小說
就算是哥哥有愛就沒問題了對吧 1 - 6
IS 1 - 5
機巧少女不會受傷 1
變態王子與不笑貓 1 - 5 (3同4未開)
蘿球社 1 - 4, 9
問題兒童都來自異世界 1 - 5 (1 - 4有兩本 其中一本4未開)
拿出男子氣概吧 倉田君 1 - 2
其中一個是妹妹 1 - 2
刀劍神域 1 - 3
加速世界 1 - 4
仲有係朋友俾我嘅學生會
下面6 - 10未開

都係好耐之前嘅作品
基本上睇過一次就放入書櫃 甚至有啲未開
8.9成新
諗住考埋個試就執走佢
但又唔知可以點處理
有冇巴打知有咩鋪頭收
小弟住港島
又或者巴打們要可以平放

你d梓喵仲未放哂出黎 ？

放晒
未來應該仲有少少
都唔知搵唔搵得到

【心得】公仔收藏分享 (6/18新增)
巴哈呢個post 真係甘拜下風
有8個梓喵我係冇
當然有啲係我有佢冇啦

咩post黎

芳文社隻手機驚個post

有錢買figuer都算
最緊要有咁多地方

佢咁多隻仲有d有埋盒
我間房想放多個盒都唔得點

早排訂左好多figure
黎緊1,2月一車車咁黎 都唔知放邊好

你比D梓貓我啦
咁咪唔洗賣囉

不了

不如你賣D梓貓我啦
咁你咪有空位囉

rich

賣老婆係為左有更多位放老婆

點解連隻驚都hey0我

有無手足會連vpn玩

一星期唔解就del

仲玩緊 刷左咁耐活動 唔想棄

玩緊

好冷清 貼下相先

凍得濟

我想問下小學嗰間舖頭係唔係星期日開?
同埋京都去豊郷點樣搭火車會好啲? (住喺京京都站隔離

聽日完sem

donw返個日本坐車嘅app

只要你輸入好起點、目的地同時間
佢就會顯示唔同嘅結果出嚟

有最快
有最平
有轉得最少車

#metoo

22th japanese

dl乘換案內 好方便 或者google map其實都睇到 但會有小小出入
小學鋪頭好似日日都開 cafe就剩係禮拜日開 豐鄉站門口賣k on周邊間野禮拜同假日開
禮拜日音樂室會有人夾下歌 識樂器可以去玩下 巴打去到可唔可以幫我睇下有沒yui tee

Japanese is good

我記得上次去
好彩見到有梓喵嘅朝聖tee
但係size係XL
之後都有買…但係未著過

太大定太細

佢肥毒黎 應該太細

識piano, 好耐冇彈

係邊一個？
我會幫你睇一睇

係太大件
諗住拎去街市比人改
但係好驚d呀姐整爛

我用緊中間

終於忙完 可以放假了

仲有兩日要捱

我用緊依個

謝巴打

有部要腳踏先出聲嘅琴 唔知點叫 個聲似organ
不過都好殘下 有d音唔係好出到

我23號先完

仲有兩科考試

加油

至於我 就準備restudy

人呢？

冇

死哂

就去旅行

掛住fgo刷box 冇上黎添
連書都未溫 聽日final

你就正啦

哈囉

幾粒鐘後exam,要含了

啱啱考完

準備裸考

大家考完未？有冇信心炒？

終於放假

依家出發去炒

炒硬

放假中

日文98 另一科50
唔使肥

事隔幾年
彩奈又出碟曬佢對導彈
btw
一間test
1月2號就exam

咁快出成績

咁遲先考

我係舊制夜校學生哥

岩岩又訂完fig 產已破

買膠仲好過課金
訂咗咩 睇過

Err

係咪最新出個隻？我都訂左

傲嬌金髮雙馬尾

訂完就開心d
最多到時沒位老婆訓床 自己罰企嘅姐

準備去冬眠

退坑 有無巴打想收

另外有無巴打想收埋全套五週年

終於收工

430先收

去緊考final

可以迎接我嘅聖誕假
同張床大戰三百回合

屌床

齊咗成套都放？

巴打咁忍痛呀

巴打經歷左乜

係竹達彩奈呀

見到都凍

唔知乜game，畫風幾靚下

又係divine gate 之前都開過po話呢隻game d合作真係暴力級霸道

根本係合作game

某幾個畫師真係好好j

仆街 剩係有玩pad 冇玩divine gate

K-on合作

有玩開都冇用 隻驚本身唔好玩
但故事同畫都好所以做到落去 我都想識睇個故事

上面有位日文98分嘅巴打

test

又到聖誕

又係時候擇名

邊個係人 邊個係鬼
到時就知

我已經ready 好 24 號晚 翻睇christmas party 個集

出左街都可以用電話報到嘅姐

話到明聖誕節
緊係睇聖誕之吻啦

有時間都陪女啦
仲上連登 不了

可惜

虎與龍都係選擇之一

話唔定會一齊上連登呢

仲有三日就去小學

d icon好正

報驚

FBI

完sem

恭喜

好期待去小學

影多幾張相

個到少女仔去
如果見到d男人cos wifi梓喵唔好嚇親
個日我行入課室見到個cos wifi 嘅背影 佢擰轉頭我差d就屌佢老尾 我去兩日都見到唔同嘅男人cos

coz wifi....

好彩我上次去有幾條女cos緊三巨頭

放聖誕假了

重點係男人cos

恭喜你

點解要咁侮辱自己心愛嘅角色

依d先叫愛呀
將自己心愛嘅角色融為一體

我上次去都見到 佢地打緊羽毛球

我反而見到小圓同笛子魔童
仲一齊影咗相

極端嘅愛
我地凡人唔明

我都有影 不過係同個兩個男嘅影

Day 3 行程
好驚行到好撚攰

認真 ？
你依到應該最少行5，6粒鍾都黎wo
我係出町柳行鴨川去三條 都行左差唔多一個鍾 不過我行下影下相可能慢d

同埋經過三條記得去埋樂器鋪 starbuck個條橋直行入去商店街就係

我諗住租單車

好似愈黎愈少人

個個出哂去玩

個個都係現充

我岩岩醒⋯

未起身姐

依家瞓教

掛住打機姐
打咗成日ps4

朝頭早就開始點人數

咁早就點

岩岩先起身姐 今晚就一定點名喇

咁早點人數，岩岩醒

今日全日在home

ps4有咩game玩
我仲玩緊戰地風雲1

玩緊mh係咁單挑雄火

測試版會del date
不了

7點點名

重溫下k on

打埋就停 唔打死隻野唔心息

啱啱醒
簽到

我都玩緊

聖誕節有63個人陪我過

玩pubg有99人陪我過

我都有玩

有無人開台

開咩台

打下機 9up下

可以開 但唔係好識9up

當收音機聽

夜啲 有親戚係屋企

過多粒鐘擇名

報下道先

到

未到7點唔計

報定先 到時可能訓著咗都未定

7點食飯嘛

開始少人

成班現充

報到先

唔係現充， 執緊行李

我先
報到

入前巴一定係偽毒黎

偽毒可恥

新嗰兩個地圖好on9
始終都係舊地圖比較好玩

樓豬仲未上水

報道

諗緊買唔買dlc啲地圖好

X2

X3

沖完涼開台以示清白

你地全部都冇鐘點講都得㗎啦

Ching們 我12點先瞓 啱啱先起身喎...

5點17分

你無買高級通行證

唔建議你買
仲垃圾過俄佬嘅地圖

較好鬧鐘夠鐘出去蒲

頭先係咪有人想睇開台

我喺外國 就嚟天光啦 真係訓啦

睇緊tvb

電腦枱連時間 附送朋友日本返來嘅手信梓喵

係外國蒲完就攬女瞓 我地就

蒲老味咩 喺屋企睇直播咋

等緊呀

好耐冇開 幫我試下有問題

玩到貼台面咁嚴格

wifi 聖誕裝

買咗兩件聖誕禮物俾自己

唔知點解開唔到台
等陣

想睇人玩doki doki literature club

我download lor
你都係想睇BAD end姐

download左 你地係咪睇?

班人扮點名其實出哂街

呢個真

聖誕裝

送份比我得唔得

巴打
隻文字驚無配音㗎

應該無

依家入

有6個人睇直播

偽毒

偽毒樓豬

死偽毒

...???

屌完女喇
依家先出現

post左相啦wo ching

メリークリスマス

Merry Christmas

聖誕節快樂
耶穌愛你

巴打們聖誕快樂

ching 睇完直播今晚點瞓...

我瞓到

聖誕快樂

痴撚線遊戲

唔係講笑
睇陣聖誕之吻平伏吓心情先

真係痴撚線遊戲

真係好痴線

直播睇? 未睇過

手提電腦…

佢係我第一套買BD嘅動畫

聖誕節睇龍與虎先

今晚都會要求點人數
大家好自為之

點幾多次我都係到

上網搵過
原來隻game鬼佬整㗎

開台點人數

巴打你今晚諗住幾點開

我直播整到1080P啦

8點左右

WOOOOOOOOO

doki doki我搵到繁體版 我重跑一次個save先

玩得開心d

正啦 玩得開心啲

Safe flight呀巴打

釘宮時代一去不復返

我最鍾意實乃梨
因為依一幕

各位巴打 我訓先啦 聖誕快樂

搭緊Narita express

去邊

咁早訓

墳巴唔係喺外國咩

係呀 1點幾啦 訓唔著

你試吓睇陣魔法戰爭
包你瞓得著

利申，我都係

如果魔法戰爭唔得嘅仲有新妹魔王

佢係新番嗰陣 睇過一集

咁勁
我5分鐘就del咗

新宿巴士站，之後去京都
食ing吉野家

日本啲吉野家唔知點解係好食啲

有竹達彩奈

marry x'mas

今日睇唔到平澤巴打玩隻痴線驚
要出去同親戚食飯

準備自己一個食

Same

做孝順仔

我都唔想出

留守屋企 今晚睇直播

報個到先

我都係
報個到先

一個人食咩好

聖誕要食kfc

根本就系
54 HKD ( 810 円 ) 嘅大牛肉飯+salad+湯，冇論價錢定質定量都屌打香港吉野家

M記

有冇相

杯麵算啦

報到

自己一個緊係公仔麵啦

8個小時冇食即刻食左

lunch食咗

記得影多D相上黎

tmr去小學

返屋企沖個涼開台

merry christmas everyone

等緊

上次去有限定炸雞飯

巴打可以試下呢間添
叫天丼
好平又正
秋葉原有
又或者可以去google下
東京都幾多分店

好想去日本食好西

Kyoani 佢離有間，tmr去試

係
又平又好食仲好飽肚
日日食牛肉飯都得呀

巴打好似唔係呢間
全名係 天丼てんや 至啱
天丼本身係天婦羅
講錯咗 Sorry

用個腦食飯

玩住OSU等你哋入

去左打牌

賭錢
壞學生

一毫子一番

玩到朝早贏唔贏到一餐飯

巴打如果你去木幡係想搵 k on d野嘅話 可以唔洗去 乜都沒

重開 頂住先 唔知出左咩問題

有d疾下疾下

唔係嘅
有京都動畫本社係度，影張相都好嘅

我本身種意Kyoani

in 京都 we ture

終於可以返屋企

巴打想玩咩

終於開得波

巴打把聲幾好聽

我把聲聽落似係三十幾

咁又無
最多25左右

竟然
我d fd話我大叔聲

可能我平時對住d中年呀叔多
佢地就真係大叔聲喇，又大聲又多粗口
反而巴打你就溫柔得多

返屋企喇

集體出貴？？

我最後係冇輸無贏

出去cow完女 依家先返屋企

已到京都，等緊M記開門 好撚冷

我個心仲凍

通宵去？

坐express bus
依家咩都未開係到尻行緊
Btw kyoto tower真係好格格不入

5週年開咗封未？ 最近重新入坑

好想去

到左Kyoani

k-on! wo

佢間舖頭好少嘢賣
不過本社先係主要目標

聽日要返工呀
好不安呀

去緊豐鄉，好緊唔識搭錯電車

唔好驚
比d信心比自己

好似有一日pass底d wo 唔係好記得了
放多d相上黎

執好行李

留名等睇相認

京阿尼本社？

其實你地會唔會係日本一齊食飯

唔爭在住埋同一間房

其實我29至1號係東京
睇下巴打係唔係附近

我30號會返嚟東京 comic market，到時食飯？

kyoani shop

想問下小學係咪有店買野？

CAFE個到 直望學校正門左手邊個幢

仆街了學校出面落冰我進傘都冇帶

落冰咁大獲 ？

得Ritsu有大碼， 其他得中碼

有yui 中碼？
幫我買件得嗎 ？

Yui 一件都冇……

有無mio 唔係細碼都ok

可以夜晚食 我嗰日行老秋

你早啲講吖嘛我離開咗小學啦， 你叫另一位巴打幫你攞啦佢好似都去呢一度喎

個個都去

好咁我行完台場嚟搵你，telegram?

ic
唔該哂巴打

老秋依家仲有沒 1：1個隻梓喵睇？

做咩唔要ritsu 我想要 上次去冇ritsu

D衫係點既樣

應該完咗
11月18日至12月3日

貼返來源先

不過佢個棟嘢間唔中會有活動之類嘅嘢
有時間都可以上去睇吓

第一次用 係咪比username你?

我唔係唔鍾意Ritsu但係我最冇愛嘅角色係ritsu lo by the way如果見到mio L 幫我買 please

Yes 或者你而家咁話佢呢條link

今日唔點？

點黎做咩

問下姐

聽日已經要開工啦
仲有人出街咩

開哂無盒

原來今日真鍋和生日

咁唔啱了，唔好意思

唔緊要 祝你早日收齊

巴打你唔放上yahoo賣

諗住盡可能留返比各位真正鍾意嘅巴打

願主保祐

今日戰利品

青い鳥係poster黎？

隔離張久美子幾大

好葡萄

開台先
玩一陣瞓教

Ching搞到我都想直播

等我換左電腦就會直播

等我換左新電腦先會正式攪下直播
不過有排

今晚咁早收台既

冇人睇

返工了

旅行完再算啦咁

呢張好靚

sem break無野做 多d人開台岩哂

昨夕係小學影ge相

唔見有影到部室裹面

好熟口熟面係咪喺邊一集出現過

乜個天花板係咁既樣

動畫個部室其實改左幾多
btw 夜晚上面d圓型燈著光幾靚

剛剛補晒一、二期
最鍾意小澪同梓喵

新fans?

你唔使旨意同我爭

yui is my wifi

is mine

又爭

想當年就係俾呢幕萌到不能自拔

搶我mio?

傳說的返航

原本諗住去馬騮嗰邊， 點知搭錯車去咗二條城，之後就再行咗過去商店街

深度朝聖

唔搶大家老婆
不過二期真係好慢
睇到係咁飛

出哂局
睇k-on都飛

唯巴打今日飛?

>HAVING TASTE THIS SHIT

d日常劇情日常到 未到最後幾集都唔似會完 一切好似會永遠繼續落去咁
之後學園祭呀畢業嗰d先嚟得感動
不過係有d長 第一季十幾集講兩年 第二季廿幾集剩係講收尾一年

當初睇果陣都有少少覺得第二季有D長，但係到收尾真係好感動 。如果而家比多十季我都唔會嫌長

最後一集無飛
唔錯
但如果二期做13好似好好多

日笠唱歌真係幾好
可惜紅唔起
要繼續接d 崩壞角色

我覺得3年每日做一集都唔嫌多

搞笑藝人做返老本行姐

咁又會太急喎

D 日常都唔影響主線

第一次聽日笠唱歌係巨人一期首ed
依家聽返佢唱けいおん d 歌發覺算係歌藝最成熟o個個

剩係主線 13集做得晒三年啦
開學->入部->買結他->學園祭->
梓喵加入->唯病咗->第二次學園祭->
第三年->訓學校->第三次學園祭->整錄音帶->畢業
一季搞掂

當年入宅作就係K-ON
宅到呢刻都係最鍾意睇日常
日常先好睇

巴打一開始睇kon係抱住咩期待

無咩期望
但係睇完第一季
之後即睇第二季就覺得好怪

其實有冇諗過有日常先至昇華咗個ending

by the way我今日買嘅除咗係護身符就係h漫所以唔方便post上嚟

唔通連個天都唔鍾意我

個人睇法唔好見怪
我都係繼續loop dont say crazy

我初初第一次睇 見到梓喵加入都覺得好奇怪 唔鍾意佢 後尾...

我好鐘意佢地招新學妹果段情節

我聽日會行依一段，有冇咩好西推介

o個段係幾好笑
扮暈

直接去食xxx西陣
因為你要入去影相

去comiket la巴打

roger roger

呢個真 我覺得太短嘅話可能會冇咁感動添

整係睇你地講已經好滾動

要d日常先更加帶出梓貓係天使

班房live yui 特登轉頭對梓貓唱真係好深刻

就黎要開新post

同長短無關係
長：Clannad 50集
短：那朵花 11集
都係喊到仆街

唔關事成個故事根本就係講佢哋之後會冇左高中生嘅日常，啲日常係build up

反而覺得clannad嘅日常over左
我覺得呢d睇法同你入坑時間有d關係
我都幾肯定如果唔係入坑初期睇會無咁中意k on

對我黎講，k on已經好完美
（如果有埋第三季 ）

多謝自己有睇依套動漫

clannad睇完第一集好悶冇睇

我覺得k-on呢個長度已經好完美
就算入左坑好耐我都係好鍾意睇日常番 呢啲野各有各好啫

中三尾睇 算係入坑作 呢套之後先開始搵非長篇番睇
每日放學食野就睇一集
真係陪住你過日子咁 完果下極唔捨得
睇完岩岩好就到高中 對自己心態帶黎左唔少正面影響

剛剛睇完劇場版
我覺得好好睇
可能我唔太鍾意睇日常啦
節奏明快o岩我d
我會覺得一期＝劇場版＞二期

兩年前先睇動畫

最鐘意日常

見你地講起clannad就有少少眼濕濕
佢日常做咁長都係麻枝准條仆街想觀眾可以投入去個角色
之後就突然嚟料
不過那朵花真係無咩感覺

啱啱睇完f/ap
我好似見到我自己咁
元帥

睇咁多套日常番最鍾意k on 依種
覺得最接近真實 同時又有d動畫賣萌元素
第一季番外個集 頭半集除左wifi個個都好抑鬱 後半溫馨返個反差好正

不過唔係講笑…
點解大家係到屌f/ap作畫差又唔肯欣賞吓佢其他地方
其實好似阿塔死個幕其實真係可以過得去 不得了
仲有佢d靜態作畫都唔錯(由其是我老婆貞徳)

Metoo

又爆po 記住留返個位俾入前巴

開心